(台測)非洲和尚 死硬4-5

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先
CC台

1.阿陳在英國交易會買到了他祖宗的殭屍，並且用飛機運回去，不料飛機在非洲大陸就出事兒了，天上大霧，加上羅盤壞了，不知道方向，飛著飛著又沒油了，他們只得扔掉飛機上的重物，帶上降落傘跳傘。此時，非洲和尚正好從白人那兒救助了幾個土著人，一個白人女老大拿著槍準備射擊他，而飛機上的飛行員扔下一瓶飲料，砸在她的頭上，這群非法販賣人口的人販子跑過來準備抓住非洲和尚

2.美國國慶日前夕，一群由湯瑪斯·蓋伯爾（提默西·奧利費飾演）領導的不法份子正進行一個破壞網路系統的大陰謀，他們與網路上的駭客合作，在駭客完成任務後即將駭客殺害。而這些網路攻擊事件也引起美國政府的注意，聯邦調查局（FBI）主管包曼（克里夫·柯提斯飾演）下令找出美國境內有能力進行這類攻擊的駭客，並要求美國各地的警察局提供協助。紐約市警察約翰·麥克連（布魯斯·威利飾演）便基於這樣的理由，要帶一個叫麥特·法萊爾（賈斯汀·隆飾演）的駭客到局裡問話，卻遇上幾個蓋伯爾的殺手，他們試圖殺害與他們合作的法萊爾，不過最後麥克連將這些殺手擊退。在護送途中，法萊爾提到「fire sale」這個名詞，說這些不法份子打算依照交通、金融、民生的順序破壞網路系統，而現今這些都是靠電腦控制的，他們可以在任何地方出沒，根本難以追查..

3.由布魯斯威利所飾演的這位超級「平凡英雄」約翰麥克連前往俄羅斯首都莫斯科，開始了一段讓人難以喘息的火爆旅程，老爸希望將闖禍的兒子帶回美國，卻意外發現，傑克是在當地為美國的CIA執行一項空中監獄的任務，他必須要及時化解一場可能發生的核武搶劫災難，迫使這對原本就意見不合的父子必須一起出生入死，他們一定要共同合作，衝出危險，即使個性迥異，衝突不斷，卻也因為血濃於水的親情，開始合作無間，共同解決一觸即發的災難..

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸